Ms Mo 出post

聽日係和平集會
和理非可以放心出黎啦

推

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

聽日出左黎先

再決定啦

衝唔衝

"遺憾沒有連登人的contact"

你要識做呢

都可以出左黎先架嘛

連登沒有contact的

連登仔gogogo

全港自發活動

反極權

為自由

為烈士

為未來

又點9我地名

聽日見

最緊要出post造勢

通知唔到連登

政府對於大型衝突之後既deadline都無動於衷，聽日行動升級，全部人和平集會！

議員們都記得出黎保護小市民，免避狗仔咬親

我幫佢通知

出黎啦大家

出去之前睇咗佢呀！
【唔該你地出去之前睇咗佢】【法夢短打】反送中刑法疑問解惑

ok👌

要返工既，收工黎都唔會遲

響應和平

平反612

聽日放工過黎

釋放及不再追究義士s

清楚指明撒回引渡條例

以公平公正手法處理警方濫權情況

三毛死全家 不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

點通知班連登仔

落唔落台，就，我都無所謂既
打個八折比你

幫手推

聽日好和平
純粹去撚狗

[緊急] 聽日究竟衝定唔衝?

係，愛護動物

不過小心啲唔好比啲狗狗咬親

記住和平理性 非暴力

撤

大家都可以係連登仔
唔洗特登連絡啦？

無知一問，聽日係朝早7點定夜晚7點?

互相照顧

朝早

唔係連登仔都可以聯絡下

係香討個邊搞架
唔關連登事

早上7點和平野餐
晚上7點
不撤不散

去香討搵下先 大把ching

推啊

連登仔

連登人

聽日幾多點都等你地

香港人

Push

咩時間，咩理由，咩擔心
出左黎一齊刷掂佢

ms mo 快d開個account 啦

真名上連登

出咗先

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

開你問我答

Mo ee

鄺仔，胡志勇，蟲泰，區軒，南亞之父，各位政客，各位香港人，出黎啦

[621]人數與行動的關係

大家幫手點名

I love 毛e

胡志勇

最緊要係人
有人就有希望

我推舉老衲

Pish

每一個

睇情況呀！雖然我地唔會割席，但亦唔希望再有人犧牲或比人捉痛腳！！！！！

G20習帝頭痛緊去邊度搵政治籌碼，斷估我地唔希望拱手送上吧！

其車我係分拆左啲留言出
衝唔衝，就出左黎再傾啦

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

我地輸緊波，聽日一口氣贏返贏返黎

推呀推呀推呀推呀推呀

宜家先睇到😂😂😂😂😂😂😂😂😂

不分化，不割席，不被捕，不流血
[size=10]不認輸[/size=10]

乜唔可以自己較字體既咩
不認輸

放工即刻仆出嚟

別放棄香港人
香港人別放棄

而家最緊要士氣post

大家一齊推

林鄭

以為係do姐

即刻離開連登

人人都係領袖

do姐，聽日都歡迎你一齊野餐想攞簽名，影合照

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
槍口對外 團結一致！

其實搞個大型簽名會都好喎

正確態度

推到攰，搵人幫下手

推！大家團結就有出路！

要練定唱聖詩

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

有無手足今晚去唱聖詩

唔洗返工咩？又出

明明係香討發起 連登只係和應下

聽日一收工即刻趕過黎

唇齒相依 缺一不可

唔好白費毛ee一番心機

5點收工係中環仆過黎

原來咁係行動升級

共匪777：

出黎呀

你打機都要湊人數組隊先有得越級打怪啦
唔係唔撚明呀？

你咪咁撚樣做行動升級

出到黎大家點做係一回事
但係首先要有人數上既支持先
佢無可能出post叫大家勇武

人地都講到明contact唔到你

（遺憾沒有連登人的contact）

hi mo ee

push

如果本意係咁 ，做社運領袖有撚哂保護仲戴多幾個頭盔保護，你係得既

咪撚分化啦，做自己覺得啱既事!

佢唔明每個連登巴絲都係獨立個體

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

推 和理非去政總！

推推

正式宣布連登仔由兄弟爬山變做兄弟反目

和平出金鐘

你612之後大家再爭取過咩野，如果再冇任何成果先係真正對唔住烈士

吹大雞方面其實要靠民陣/泛民
衝又好 唔衝又好 出左黎先

唔好打稻草人，有話唔出，依家話仲和平抗爭先係自費烈士付出

你同唔同意和平抗爭最後冇改變係你所講白費烈士付出？

希望毛EE聽日會一齊出

我同意 但係唔可能要求每個出黎既人都衝

你果post假仁假義既野個個都識講

咁其實都唔洗再討論落去
講句假仁假義 個個都識講就得

一直冇野推所以有衝

講緊唔好妨礙前線行動呀

岩，以前古代打仗都有智取啦

曹操百萬大軍9衝都唔代表一定贏

佢有講叫人唔好衝咩？

你之前講明行動升級，et哂deadline,依家轉過頭話和平抗爭唔係假仁假義係咩

我係得依句有用，唔好將我冇講過既野屈落我到

貢你地咪出去衝囉
唔出聲又話唔出聲 出聲又話唔升級
立法會議員同你講佢一陣打黑警是咪
勇武撚是咪四肢發達 頭腦簡單

你社運領袖講今次係和平抗爭，原來衝都和平

呢到無大台 個個都可以係大台

聽日出黎啦大家
和平抗爭

咁係咪開聲叫人勇武先得 先叫幫手？

又話唔要大台 咁你班勇武撚咪自己衝囉
而加又話大台唔幫手衝

係，佢一來係領袖，公眾人物，二黎已經講明係行動升級

Claudia Mo/毛孟靜
1 小時 ·
- 與行動學生聯絡，他們重申明早圍政總係 #和平抗爭
- 與明晚太古廣場外悼念行動負責人聯絡，悉屆時金鐘道西行或封路
- 與政府中人聯絡，央警方不用武力 #不開槍，對方亦央示威者保持和平
（遺憾沒有連登人的contact）

我們都是連登仔

一定會！

你睇佢頭架咩？
依場運動根本就無所謂領袖
大台

推爆佢！！！

各有各做，冇問題！

棋靈王呢 ？

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

7點到得唔得

佢你公眾人物

咁佢咪做左佢做既野
支持你地聽日既活動
呼籲大家出黎

唔撚知以為佢叫人聽日唔好出
要出等71

PUSH

每一個人都係連登仔, 同時每一個人都唔係連登仔
呢個先係精髓

comecomecome, 咩人都受

多謝幫推
不過我窮，3毛都比唔到

得

啱啊啱啊，出出出

希望你聽日有多個政府回應攞返屋企打飛機la

等你啊啊EE

最緊要去到g20 仲有noise

都無理由放棄我地要為烈士義士自己努力